［黑警出聲政府配合］ 以後只有新聞處已登記記者才可出席政府記招及活動

警方修改傳媒定義，只承認已登記政府新聞處新聞發布系統（GNMIS）的傳媒。政府新聞處疑為配合警方說法，今發稿聲稱只有在系統登記的傳媒，才會獲邀及容許出席政府記招及傳媒活動。

新聞處全稿以「登記用戶」借代GNMIS系統中的已登記傳媒，稱GNMIS系統用於向傳媒提供政府新聞稿等資料，並向「登記用戶」發放政府採訪通知。處方聲稱，一般而言只有「登記用戶」才會獲邀和容許出席政府記者招待會及傳媒活動。

警權無限大+1